ptgf幾時先識反擊

你不仁咪我不義
貼啲雞蟲岀嚟攬炒啦

咁醒識留底就唔洗學人做雞啦

Hash tag ptgf 見到有大把雞蟲比人貼

互咬是我最想見到